［清黨］美國運輸部長趙小蘭 被發現違規持有建築公司股票

本來簽咗文件答應會清倉
點知原來仲揸緊

Transportation Secretary Elaine Chao reportedly still holds construction co. stake she pledged to divest

Transportation Secretary Elaine Chao has held on to her shares of Vulcan Materials, a construction company she promised to divest from more than a year earlier, The Wall Street Journal reports.

Chao's shares have risen in value by more than $40,000 since the month she said she would divest them, the Journal reports.

A spokesman for the Transportation Department told the Journal that the agreement she signed was flawed, because it did not account for Vulcan's policy requiring directors' deferred shares to be paid out in shares of company stock.

But former Office of Government Ethics chief Walter Shaub told the Journal that Chao, whose department oversees U.S. transportation and infrastructure responsibilities, should strive to avoid even the appearance of a potential conflict.
"For the head of the DOT to have a financial interest in an asphalt company, that is not sending a message to employees of DOT that she is making ethics a priority," Shaub told the Journal.

支那種都係差啲..

支那人冇一個係無辜既

睇番香港既囤地波同僭建驊

淨係講案情就真係幾輕微
懷疑想清洗支國人先真

佢好似係台灣人黎

唔係
外國不睇呢d好重
好似篇文咁話官有責任避嫌，就算走灰色地帶都唔好睇
以前梁錦松偷步買車都比人屌得好甘
但而家香港人慣撚哂

圈養豬係咁

都唔輕微
預先買入d股票
然後批d工程比間公司
發發了

4皮美金啫
同梁錦蟲差唔多

你係咩種？

本人乃香港漁民後裔，長洲坪洲混血，多謝支持